用咩鬚刨先可以剃得最乾淨

用刀最乾淨

咁有無邊種刀推介下

求其吉列五刀頭練下先

用刀好易刮親，整損啲皮膚
用刨好啲

咁刨邊種最乾淨

同求, 有無乾淨又唔傷皮膚?

啱,近排用刀刮親搞到中埋金黃葡萄菌係嘴角,好辛苦,以後用刨算

2020新出braun 5 6 7 系
想試

laser 脫晒佢算啦

Braun 9系

DE razor

生長啲抆晒佢

新款好用？

未買 諗住black friday買7系
佢改咗個design sharp醒咗
應該點都係9系最好刨

之前買左隻Series 8 8330s
都係剃唔乾淨, 有時大力D推會整損

日本城P記
$55鬚刨